西布朗呢場波算唔算北京電視機5.0

黑撚到爆 車仔又比人逼害

算啦

唉

買通晒添母雲拿 艾巴咸幫手解圍
後邊又買通埋泰亞高
角球又黑埋
北京電視機5.0

唔係去到12.0咩

上場利記先黑撚完

西布朗又入咗幾多錢畀足總

暫時係北京電視台3.0
唔知會唔會4.0

屌 次次都係我地車仔比球證陷害

之前拜仁2.0 足總 阿狗3.0 上場利記4.0 今場5.0

明黑鳩你

點先算係贏到軌
次次輸波都北京電視機

屌你老母我地車路士下半場入佢4球，熱血反杯

你心水清

下半場再黑d 會

好撚煩

真 明明真係黑

黑到呢